[童年回憶]黄埔奇趣天地

細細個就去e度買玩具,最多款又有特價。

其實我都係睇多買少。。。

而家大個咗都成日去

去過幾次但又冇覺得特別平

超多款高達模型,蒙面超人手辦模型

me too